月娥：我命犯天煞孤星 專剋上司 家下連黐埋身邊都仆街 幾十萬人工都可以數現金，幾十億無銀行用點算

陀衰家

我無banking service
你地一個二個都唔駛旨意有

唔怕 有共產黨幫你共產

老老豆豆，

香港所有銀紙(包括青蟹同人仔)其實都係銀行票據，咁唔算交易？？？除非佢係收冥通囉！！！

家下挑起埋歐洲同五眼

搞唔掂wor

全黨死清光

某國高層無幾張身份證會比人笑

平時大支野, 而家要提心吊膽, 怕比人發現, 要扮鬼扮馬

鄭月蛾：我無銀行用你許智勇都唔可以有

咁高職位應該起曬底嫁啦

請問頭名賣港犬HKMA，777係咪頂多只能用$10大餅？？？出糧要俾大袋散銀佢先合規呢？？？

點解巿長咁夠薑同國家領導人並肩而行

當年還未稱帝

林鄭上台前

習近平順風順水

蚑共上台前，

香港人順風順水

咁啱廁所無廁紙
啱哂啦咁多銀紙

用一千蚊抿屎你試過未？

同甴主席企埋一齊
鄭月娥想搞港獨？

唔駛交稅 幾好